其實教狗應否打狗？

見有d人打狗真係會令隻狗服從d
狗學校教人用頸繩chok佢，都好似會痛咁
你地點教？

餓佢幾日之後俾牛油佢食

好似chok 佢好啲，痛一下佢即刻縮

打佢個感覺似虐待

利申，非狗主

屌狗

Chok都痛架
有d阿蛇驚死冇感覺用鐵鍊chok

唔好打！ 狗係好有性嘅動物。基本耐性+treats 就 okay。

利申：我養大狗。

細過有打佢個屁股 不過係就住力

可能會反噬？

我都係大狗

我教貓都打

但的確教到佢唔會再亂咬我同我屋企人

我個隻3個月唐b, 動手動得多, 佢真係會多左反咬我地

但反而鬧同兇佢, 就會知驚同聽教

唐狗？唐狗都要打？

仆街, 我睇左好多次, 係咪心理有問題

同教小朋友一樣 有人打 有人鬧
無技巧 唔識教 就會動手

唔打死全家

有無完整片段